東張西望辣椒醬邊到黎

口水都流埋

余均益？

文記？

西環第二街？

你講呢間係唔係個呀叔自制？

咩名？

西環個間？

文記係果個呀叔整

好正

余均益年年比人吹奏，但其實冠益華仲好食

邊到有得買

有冇地址？

你上佢fb page睇呀 香港文記醬料

呢間反而冇乜興趣😂